今日中大 明日八大

八大起義呀

推呀

唔好當中大condom
佢地今日真係好努力